其實點解無人提議係以色列登報？

以色列曾經受過大屠殺，壓迫，而且猶太人係美國掌握極大勢力，小弟以前係英國讀書識既猶太人都幾關注近來香港局勢。

假如打飛機咁諗獲得以色列同情，以色列講一句既影響力分分鐘大過英國(自己睇睇以色列美國關係)

以色列軍隊及情報機構質素更加可能係世界第一

Push

講下新疆佢哋應該都有共鳴

點解唔外星人黎幫手 以佢地先進軍事科技實可以幫我地解決中共

但我覺得要係以色列登報
而家咩方法都要試下

討論下姐，唔介意你屌9我
不過唔好講外星人

不過我覺得timing唔啱，上次係因為G20先做
而家有閒錢不如捐俾記者/抗爭者/香港民調

支持。

樓主既然出過國，應該有能力獨自承擔在以色列登報費用。記住登左後補圖補link，咁就功德無量。

推正向思維

你確定同以色列講穆斯林既野係good idea?

以色列對待巴勒斯坦重狼死過撕紙狗

信我，真係唔好拉埋猶太人

係佢地眼中，每個人只係動物黎，只有猶太人係人

索羅斯其實都係猶太人黎

Connect 全球最大勇武派

只係我覺得與其大家成日希望美國出手，倒不如從佢最親密朋友入手

咁樣比較有D問題
我相信以色列警察唔會咁樣打自己國家既市民

你有冇入過猶太人教堂？ 你想猶太人理你 除非你基因有猶太血統啦

根本一定要拉攏猶太人/以色列
以色列係現代文明既總工程師
而且係宣傳教父
同以色列合作=民主自由 環境優美動人
Those who bless Israel will be blessed

猶太人都係憎中共既 因為中共支持巴勒斯坦/阿拉伯國家/巴基斯坦
今次係合作夥伴

有次旅行識左個以色列佬
知我香港人就係咁話 you are Chinese
Hong Kong is absolutely part of China
Don’t tell me Hong Kong is not China, it doesn’t make any sense.
仲要笑笑口想聊交打咁